[2/9]再次印證政府想嚇到我地驚，唔出黎

十一越來越近，狗既處理手法越來越荒謬，代表佢地開始心急。
大家要知道佢地想十一前平息事件。咩叫平息事件？出黎人數減少？拉晒？嚇到你地唔敢出？

既然政府想用恐懼統治我地，我地唯一可以做，而且最大既武器就係企出黎，同佢地講我地唔怕。一日唔回應，一日都唔會收科

光復香港！時代革命！

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館